［20191117 黃大仙開花］仙人出嚟未 啲曱甴恥笑緊你哋

早幾日
龍中2豬籠1曱車
曱宿1曱車
蒲崗村道天橋2豬籠

今日
龍中1豬籠
曱宿1曱車
蒲崗村道天橋1豬籠

睇死你班仙人唔敢出嚟開花 唔擺咁多曱甴

爭氣啲 出嚟啦好嘛

仙人

推

出黎邊呀已準備

黃大仙廣場

暫冇曱甴

唔搞啦